6 號證明左點解要堅持叫武漢肺炎

無正名17 年後一個藍絲就可以放假消息屈返你係源頭都得
跟我講一次

COVID-19
中文：武漢肺炎
英文全寫：China Originated Virus In December-2019 (2020 1月先話你知有問題)

不要推

Pish

推

武漢肺炎

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

武漢肺炎
Wuhancoronavirues

China-Originated Virus In December

推唔到

十年後比人屈做香港肺炎
屌你老母奶肥媽狗仔

實有好多同樣無腦既人信
土共既賤大家都有眼睇
打自己人最撚叻

SARS 咪屈9左我地LOR

推
我都唔明
有日本腦炎，香港腳，德國麻診，
點解唔可以叫中國肺炎

東江水就屈係我地求佢賣
金融風暴就屈我地俾支那打救

Push

這就是中國

仲有中東呼吸症候群 西班牙流感 真係鄧佢地唔抵

屌你條女陸浩明

大國武漢肺炎

正確

push

A

要keep 住講武漢肺炎，講得多，10年後講起至少會變成
「2019新冠肺炎，又稱武漢肺炎」

S

屌你老母陸浩
祝你中武漢肺炎還香港一個清白

Ok

武漢肺炎 DLLMHCCP!

冇辦法啦

世上有日本腦炎， 德國麻疹， 悉尼感冒， 但係就冇中國肺炎， 既然係咁，就要搵P4創造出嚟。
依個故事
係講述一個擁有小學學歷既小熊維尼
令世界矚目既武漢肺炎誕生喇!

好呀

正解

仲有WHO WuHan Organisation

武漢出產的肺炎

垃圾中國 武漢肺炎

武漢肺炎!!!武漢肺炎!!武漢肺炎!!!

或者可以叫Winnie Happy Organisation

武漢肺炎加油

同話97中共出手救香港一樣

武漢肺炎!!!

有春用咩，你叫武漢肺炎，10年後呀邊個咪又係照話源頭係香港，呢d唔係講個名，係講塊面皮有幾厚

日式麵包王

支那武漢肺炎

頂 巴打我岩岩都係諗起日式面包王E句

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

6號唔係仆街咁簡單，沙士個年代佢都唔會細得去邊，由開始到結束有完整經歷嘅人有咩可能咁都講得錯。

WARS

#武漢肺炎

武漢肺炎！

30歲人喇佢 真係好心啦 講錯野定搏懵

唔可以只係叫武漢肺炎，武漢獨立左？要叫中國武漢肺炎

左膠仲唔出黎平權。

而家終於超英趕美

香港人仲食得唔夠多死貓？

係，根本就唔係口誤

武漢P4肺炎

virus ok, chinese is dead

WuHan Organization今次出唔少力
奶到唔少人仔

呢句真

China Originated Virus In December-2019

武漢肺炎同黑警死全家一樣咁順口

武漢肺炎呀
武漢肺炎呀屌你老母！！

共狗6號 武漢肺炎

啱啊，呢啲人咁智障，用武漢肺炎幫佢地手記咋

你寧願佢俾人話面皮厚定我地好似sars咁隻死食得不明不白

要中過肺炎，先記得邊度係源頭

VOCID-20

聽講已經40

Wu Han Pneumonia

virus都唔係生命體點會dead

呢d等武漢人自己搞返

agger

Good point

推！！！

利害了我的武漢肺炎

中国的武漢肺炎

Sars要唔要正名做廣東肺炎

好 我唔推

無錯，我返工有啲on9 仔以為SARS 係源自HKSAR

潛水夫病，退伍軍人症咁又係唔係歧視？

Btw 點解佢由單眼皮變咗雙眼皮。

推推推推推推推推推推推推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

一句撻埋去話武漢係源頭所以叫武漢肺炎就得啦

冇讀書嘅人真可怕

又block件on9

China Outbreak Virus In December 2019

因為日本香港德國西班牙冇俾錢 點歧視都得

武漢肺炎
WARS

唔比推

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

廣州SARS
武漢肺炎

China Originated Virus In December-2019
其實原本係咩，一直無理過

推一下

佛牌

。

中國肺炎我都收課

推 6號正仆街

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
支那肺炎
中國肺炎
習近平肺炎
維尼肺炎
中共肺炎
P4實驗室肺炎

我不斷係Twitter hashtag #WuhanCoronavirus

解釋下點解唔推

推，不動

唔好推啊！比人知道晒啦！

武漢肺炎
Chinese pneumonia

yes sir!

日本腦炎 香港腳 德國麻疹 伊波拉病毒 西尼羅河病毒 西班牙流感 香港流感 亞洲流感 馬爾他熱 霍杰金氏病 愛伯斯坦症候群

支那肺炎

支那人真係以為SARS源自香港
仲被洗腦成係支那拯救香港

曲？

中國武漢肺炎

大家講一次

武漢肺炎

China-Originated Virus In December 2019

收到

一定叫武漢肺炎

輕推

讀恒大冇問題讀到你咁on9就第一次見

Wuhan coronavirus

叫開支那肺炎

#WuhanPneumonia

如果唔係十幾年後又被屈做香港肺炎

推佢老母

cvoid19

武漢肺炎 China-Originated Virus In December 2019

一世都係武漢肺炎

武漢肺炎 lm

推推推推推推

6號講左咩？

變撚左HKSARS

共產黨最叻玩字

Z

SARS應該正名為順德肺炎

武漢肺炎
中國病毒

17年後武漢同太站都會改咗名

唔叫武漢肺炎就會俾d賤人改寫歷史

O唔係output咩？

come from武漢

推推

同the bill is dead有異曲同工之處

咁遲先block?

ok, 唔好推

ok

唔推po推你老母好唔好

up

Up

永遠只會叫武漢肺炎

好呀 唔推

已經有鬼佬以為香港係源頭因為啲支那人經香港走去外國

武漢肺炎（又稱綠浩肺炎）

中国武漢肺炎

武漢肺炎 睇撚住班仆街之後實又屈鳩香港人

仆街我啲蝗同學話東江水係免費俾香港！激撚到仆街
利申外國讀

岩呀

可唔可以簡單啲

China On9 Virus Internationalized Disease 19

唔會改口 武漢肺炎

唔推就唔推

嗰時改名特鳩登的，又唔見叫吓CON-ARS?

武漢肺炎
03年喺香港生活嘅人根本冇可能講錯源頭
血海深仇呀dklm

「香港本來好窮，全靠中国先咁發」

幾撚多支那小蝗子女咁講

原來6手足超曲手法叫大家將武肺銘記於心，好感動。

總之呢個病叫武漢肺炎啦
d c9聽慣左就改唔到口嫁啦

Wars

推唔到

武漢肺炎

推你最尾一句

On9

無錯
推

成蝗之路

唔好推呀

有冇link

oj

武漢肺炎
武
漢
肺
炎
推你武漢肺炎

好啊

呢個台D片好撚正
主播完全係扮緊大陸主播D口音
台版100毛

有你呢句就推喇

最唔抵係豬流感
根本唔關豬事 係第一個中招條場住豬場定唔知係豬場返工

Ok! 唔推

我都有睇開
之前講香港反送中嗰條片好撚頂癮
特別淪陷區

災胞

武

知道

岩 唔好推

我大中華民國唯一正統官媒主播視網膜

支那肺炎

支那肺炎

支那肺炎

721 831 101 1111

恒大之恥

唔好推呀 真係唔好推呀

推左好大鑊㗎 唔好推呀

Ok唔推

Exactly

721

你啱, 6號條仆街, 淨淨雞想屈香港出沙士, 下一句就係多得中國打救, 好彩唔成功, 但唔知幾時又會有下次

推到你老母都唔認得

武漢肺炎

唔叫支那肺炎已經好撚俾面你中共

咪就係就咁 Coronavirus disease 2019

唔推啦

👌幫他加油打氣

武漢肺炎
絕不妥協

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
WuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirusWuhanCoronavirus

BEN sir為左tvb節目表態支持6號

不推

我推

留學台灣日本人YouTuber 拍片都譯做武漢肺炎
感動

垃圾6號

今次真係要識玩

非打手, 無睇TVB好耐

推！

武漢肺炎！
中國沙士！

好名

無錯
網上睇返黎唔知邊個靚仔諗到

우한폐렴

中國病毒 武漢肺炎

呢條契弟咪就係俾人篤穿玩煸動，又跟車大貼囉～

已成鳩日死狗官，黑警，狗奴才死貓，

我們要反抗！要反抗！

真

其實佢講得出嚟，已經成功咗一半。跟住對家就會繼續攞呢樣嘢出嚟spin，好撚蠱惑。

唉屌，呢個仆街政權幾時冧

真係估唔到，佢原來咁好演技咁入戲

Check 完又check, 最後先出街，竟然話無心之失？你當香港人係儍仔？

好重要，重覆講三次正視聽
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

之前出個post仲想避重就輕

我唔會推

我悲觀啲，起碼再過多差唔多一百年先可能真係收到皮。要中國有民主人權自由呢啲嘢更耐，起碼幾百年。

係豬傳染比人喎

曲直難分

China-Originated Virus In December2019

唔推

Tvb都有份，個節目係live咩？

唔好推啦

再推6號要變9號啦

唔怪得知證係讀到恒大啦

大大力推，屌佢老味，諗起6號果d on9仔就好angry了!!!!!!!

屌佢老母
本身已經對佢無乜好 講野懶好笑
口材又唔係 靠奶個撐警肥媽做契仔上位
咁既人都做到電視主持 算偷笑啦

the bill is dead

點解咁多直必腸
以前有自爆po同恥笑po，都係不斷洗唔好推㗎啦

定係我先係

十年後土共仲係到先講喇

訓先一推

完美解釋

好

我小學嗰陣個老師都教我地東冮水係大陸屈我地買
仲話倒錢落海

而家應該無教師敢教人

+1

P牌狗就入返你老母個臭閪到啦，死垃圾

原來6號係咁

再要堅持講03 年沙士係叫

中國廣東肺炎病毒

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大陸肺炎
武漢肺炎
中國肺炎
支那肺炎
中共肺炎
天滅中共肺炎

講到無錯

那裡有支那人，那裡就有武漢肺炎

正式嚟講coronavirus唔等於肺炎

東江水小粉紅係話中国自己無水飲都要俾港兒飲呀

COVID-19
中文：武漢肺炎
英文全寫：China Originated Virus In December-2019 (2020 1月先話你知有問題)

14億無一個無辜

中國肺炎

武漢肺炎 Wuhan Virus

呢個講法突然好有說服力
btw冇睇tvb太耐 仲未load到邊個叫6號

好驚又被條友叫香港肺炎

條友好醒扮傻西屈香港人

China Output Virus In December-2019

be careful, china is so fragile

中國肺炎/中國化武

推，17年後啲柒頭又話係反送中引起

武漢肺炎
China-Originated Virus In December

Wuhan COVID-19

made in china

武漢!! 肺炎!!

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

武漢肺炎
Presented by CHINA

武漢肺炎 WARS !!

完全同意

佢旭步ming仔後塵，死得好快

真係唔好推

真心定假膠

我反而覺得曲曲地佢又唔係用不推文回覆

東江水係當年香港缺水所以英政府輸入東江水，
唔理你係咪講笑tone，
事實唔好扭曲

收皮啦死五毛

武漢肺炎害死全世界
中國人是原罪
應該全球抵制支那

臨時偏安首都台北市

十幾年後，可能輪到90後藍絲過左40歲同而家岩岩出世既年輕人講，
話香港係2019年冠狀病毒肺炎既源頭，係由黃絲佔領大學係實驗室做出黎
，所謂武漢肺炎係台獨人士先會用既字眼。

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
呢四個字你唔洗諗住走得甩

武漢肺炎！！

一定要推

【特別任務@17 Feb】 維多C 贊助 CCTVB後生仔(40歲)傾吓偈

支那肺炎
武漢肺炎
甴近平新時代社會特色主義病毒

推！
武漢肺炎！

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

孟德拉效應

默書
China originated virus in December 19

老師們日日講，天天講:
中國肺炎

班三毛帶風要你地攬炒你地就攬炒

帶風要你地幫習種留住林奠，你地就個個話留住林奠先好

見開槍交通警兩個女黃既就風向整死佢地，
個朱媛藍撚到發紅，明知係共產家族就講撚到英雄咁，樣都無比人起底

衣家一個黃既藝人比班三毛捉到口誤，係到帶風整死佢，你地又要乖乖聽話跟佢地風

你地係唔係就一定見到咩風都要走去跟呢？有無咁樣既必要呢？係唔係真係要蠢撚到班三毛雜種想你地做咩就做咩呢？？！！

認同頭兩句

唔認同第三句：香港同中國、中共冇親。

COVID-19
中文：武漢肺炎
英文全寫：China Originated Virus In December-2019

哩個好重要

#武肺

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

武漢肺炎 WARS

新冠肺炎